突發！DI撚全部同我入嚟！Ive仔的曙光

相信大家都收到學費單
即使市道再差，網上學習再冇用都好
但學校係呢種情況下依然要求學生交全額學費
無疑係逼學生交錢攞學位
大部分學生都認為根本學習唔到課程內容。

不過唔緊要！飛雲！
依家HKDI嘅學生會決定聯署罷交學費
而且要求實名認證，令成件事更有群眾嘅效應
大家只需要入去填左去，影埋自己張學生證
鍾意就講低埋唔交學費嘅原因
依家聯署目標係2000人
因為大家都知道，除非罷交嘅人數夠多先會令到學校痛

以下credit 一段：
由上年十月要求學校交出CCTV一事開始直至現時疫情事件一直停課。而且直到一月才有online class，所以十月到十二月是完全沒有任何課堂，亦沒有享用學校資源。

因為我地學校比較特殊，已經兩個sem都冇上過堂咁滯
我地上個學期可以忍，今期唔可以再忍！

聯署表格：

依家機會嚟左，希望大家可以幫手出分力
幫手推 幫手填 幫手Share
行多一步先會令件事有可能成功。

（學費調整聯署行動Channel）
Telegram：

學生會IG (有問題或者意見可以搵佢地提出）

最後，求幫推！

無力推

推！

推！！

推

推呀！

推爆佢！！！！！

BU嘰！！！！！

推呀！！！！！

推！！！！

vtc撚ok?

推啊

Push

di舊生

平時上堂都教唔足，利申讀過時裝，教剪裁時間很少

推呀

推
利申校友

tui

push

唔睇好 始終連罷交功課都未做好
利申：唔會交

唔係di撚支持

真

.

!!!PUSH!!!

Pysh

吹水台推唔郁